有無人好傷心 有無人唔想訓（12）

入嚟傾下

有無人掛住我

新po

無

有

死淨把口表示同學話我讀language係呃credit

1001=柒頭

冇

我都係
但我最緊要過得開心
其他野闊佬懶理

咁我走囖

agger

日日要到5點先訓到，一訓到就發惡夢

咁又點姐

咁又唔好

錫啖先

矮妹準備出pool已經咁串

下面有個gay佬掛住你

咩夢

講開柒頭 柒頭巴呢？

你搞咩

所以驚

咒鳩佢冇pool出

我1001咗 sor

有得訓已經好好

去咗叫雞囉

做緊柒頭唔得閑掛

咁我真係㗎啦

柒頭巴去咗叫雞？

唔要

喂呀

奶下先

多數都唔記得，記得既都好零碎下，試過好多好血腥

黎啦

好大壓力？

唔驚啦 未開始多人

唔準呀

2分鐘推1頁半 屌

似係

我呢排都係

幫你寫張揮春，四隻大字，孤獨終老

做下運動可能會work

唔制

你把口好臭

推爆你

做運動減壓係真既

有壓力，同埋多野煩，有啲野狠唔下心，又有好多係比往事纏繞

我秒回撚，sor9ly

唔制呀 我知錯

我唔臭

做咩又恰佢

我做到一筆過寫架wo,幾靚架

往事 幾多人成世都畀往事纏繞著

人地都好慘既 比佢開心一晚囉 好快又搵我地叫春架啦

咁又係，咁聽晚先寫，今晚其實有酒局

今晚唔撚需要你地 佢搵我

係到傾下, 好快解開心結

咁你仲覆

我呢幾年黎因為往事發左好多次惡夢
放唔低無辦法

食屎啊你

你走啦，我唔想搞大佢

一齊傾

搭緊車，同埋飲住酒都覆得

放唔低真係

飲住酒報平安

沖個涼先，沖完睇下有無人聽

呢d好似有好多專業輔導員

柏特巴係咪蒲精嚟

等你

我唔會飲醉，再飲醉九成入廠
雖則隔離就醫院

佢唔搵我或者對我來講係一件好事

以前係，而家去清吧only

原諒我 唔好咒我

偽專業輔導員

我淨係會屌柒人，唔識安慰人

我淨係BIN人C 唔安慰人

乖

ching ho ball

我想同我女朋友環遊世界，想同佢周圍去食野周圍影相周圍睇下周圍玩下，係屋企就一齊睇劇睇戲，一齊煮野食一齊整甜品

首先，你要有。。。

成班變態佬

sor9ly,我係
妹妹你想唔想睇金魚？

今晚唔傾咁耐喇，瞓先
如果紮醒（應該都會）再搵你地啦

依排比個M屬性訓練左我BINC功力

我想睇鯊魚

其實好過癮

晚安

巨龍就有條，岩唔岩

朋友：你條件唔差
同事：你條件唔差
親人：你條件唔差
我：輸d咩

佢好過癮 我麻麻

有人條件好過你

你都m屬？

剪咗佢

佢比我BIN得太開心 我鍾意睇人唔開心

駁唔到

乖乖地唔好鬧交呀

你岩

仆街, 我同人講A0無人信

nonono 好有用唔剪得
同埋太硬，普通較剪剪唔到
要用d特別既道具整軟左先

我想要一個好普通好普通既女朋友

我唔會同你講下一個，等你放低呢個先再講

你幾歲啊巴打

27

砍咗佢

1999

橙

其實已經好奢侈
要你鍾意人，人地又鍾意你
個機率其實好細

27姐，做左魔法師先講野

都唔得架

一黎就咒人做魔法師

都唔遠
做左IT先發覺時間過得好快

我思考左好耐 發現對我黎講機率唔細

原來係it狗 i know that feel bro

有d人中幾次六合彩，整定

It揮手

HK NO IT

好名！

柒頭

hi柒頭 叫完雞？

訓撚柒左

周公幾時做咗馬夫

突然咁慢嘅個po

明明搵緊周公但係又好想繼續傾

柒頭唔講我都留意唔到個名

因為我行開咗

無人留意

你班癲佬

因為想瞓
冇notification係致命傷

去搵男朋友

你都係

It俾人感覺係，柒，毒，爛面

哪有仔

岩分手兩日
我唔知叫唔唔叫解脫

我見過it仔又高又型

求屌醒

因咩原因分開

點解會叫做解脫？一齊好辛苦？

驚咩吖巴打，我 左仲求條女同我一齊

mon 住個post 無留言
聽晚8
今日已經12

巴打咁大量

我好掛住你啊

收皮啦

班友癲癲地 入嚟一齊做癲佬

做咩事

點解唔join
係咪暗中笑我地on9

太過份

又講粗口

冷戰左兩星期
拖拖拉拉原來慚已燒光我耐性

早兩日判左死刑

可能淨係笑你呢

放工，正式上水

hi

How about you

岩同班fd 飲完野番緊屋企
番去沖完涼再傾

冷戰嘅原因係？

星期一又有interview
衝呀

你成日引我破戒

how are you
how about you

fb搵佢 直接俾人無視左

過到星期六日先講

咁唔係解脫喎 係原本係涯邊爭扎 推落谷底喎

潛多陣一陣再上

三年感情 點放低？

啱啱分開？

笑你咋

回來了

已讀不回？

睇左幾日 癲癲地
返shift 咁啱返夜 睇到4,5點都仲有人

可以癲多幾手 返早

三年，帽了，散了

我都處於邊緣，不過頂唔順嘅係我...

我今日全日係道F5

冷戰真係好慘

你提岀？

想退休絲打去左邊?

not fine

啱啱同fd 飲完
佢疑似畀人左 唉

女人真係派 真係無樣睇

未提出，不過開始冷淡晒，已經一段時間無見，感覺到佢都就黎爆我

帽了都仲好掛住？值得咩？

我都想問

我走左之後仲有無發癲

let's hope it will be better soon

我之前都係咁 2個月無見

改個名好煩惱巴都唔見咗

有時候值唔值得你都無得揀

原來係你條仆街

佢嬲姐..

你鬧走咗人呀

真係帽左既話就算啦，依d女人咁污糟

好撚攰呀仆街
重未收工

佢應該係忙掛

佢撩交嗌

Bonjour

可能未夠夜

Tell me why

唉，唔知今晚又要掛住條女掛到幾點

其實係我 大家唔好爭

巴打 向前望啊 過咗嘅就忘記佢啦 唔值得你留戀

我唔走定走都冇人理

Bonjour, ça va bien?

挽留

我理

唔好走

cause nothing can be worse

no wife no life

Oui, ça va! Et tu?

講呢D

送句灰到仆街嘅比大家
低處未算低
聽日一定會更加差
係咪啊哈姆太郎

Pas mal mais j'ai manque d'elle

當我有工做，唔再做廢青就會搵返個女仔

2月返新工

早兩年就真係人生低潮

其實唔係值唔值得
係就算你在意都無用
變咗心會返黎咩
佢可以好值得你掛住
但值得還值得
你自己知道的

+1

你講過啦

我有野要搵中醫巴打
返風D關節痛到想死

矮妹bb有無update

仲有完啦唔好喊嗰啲呢

有 比人氹兩句宜家串77

要唔要介紹，老母中醫度做

我再講就俾人打

我有工做咪又係A0

無追post

發夢比幾百條毒蛇咬好恐怖

可以睇下解夢
應該有原因

半粒鐘前發生

出pool飯呢

我試過夢到自己比船頭個尖尖位插死

應該係未睇姐

有乜野方法無咁痛

你邊個位痛？

你d法文唔錯喎

唔得真係攰鳥
瞓先
有咩tg

我背景有d複雜，廢左好撚耐

早抖

識少少啦，嗰陣無聊讀下德法文

傷過個D關節

德文newbie

做左幾耐廢青
利申: 做過兩年廢青

Wie geht es dir?

姐係邊個位，幫你睇下按咩穴位

今晚冇得唔想瞓 聽朝要返工

我有工咪又同廢青無分別

都差不多 有返下散工既

咁又點叫直接無視

Über alles zu der Welt

我之前學法文（只係lower A1），依家開始學德文

食煙時間

佢無講早抖

食少啲啦

右手手腕, 右邊膊頭,腰近下盤附近

Danke gut. Aber du sagt, du schlafen geht

戒煙啦柒頭

起碼係谷底有得瞓低抖下
喺涯邊邊仲驚跌落去添

可能攬住個電話瞓著咗

交換埋 tg

因為你未覆佢

group????

有咩？

好驚呀
會唔會俾人當痴漢

好似係 無

無開過

Ja, gute nacht

唔洗日日咁緊張唔知聽日會點
宜家咁樣無女一身輕

🙈🙈岩既但比 d 時間我recover 就無事

自己跳落去好過比人推

怎麼天生不是男人
否則我可以做消防員/救護員

如果add埋ig就可能會

屌條 on9
乜都無留低 tg乜鳩呀

隨便

我都覺得係

算啦

你宜家都可以去做架

唔好用tg啦

又話聽日返工要訓

聽日覆㗎喇 Relax~~~~~

推po啦開心啲

唉毒到連今日做團年都冇人記得叫我去（老豆老母都唔記得叫我出席

Yes

Thank you.....

一個個post咁爆先開心

一日三支

咁誇張

語氣重咗

yes

我等睇皆大歡喜 但原來今晚冇得做

做美國總統交接儀式

得1個 member
btw無 join

不能同意更多 好想沉淪落去谷底 身已沒分文永不翻身

屌

年年都唔去

去訓啦

女仔考到都唔請

王菲的暗湧 多麼好聽

4年無係屋企食飯揮手

我曾經係谷底

諗住一邊執嘢一邊睇㗎嘛

本身鍾意德俄文
以前成日上網同外國人吹水 所以西意荷土北歐野都識少少 不過近一兩年斷晒聯絡乜柒都唔記得
有冇咩方法可以catch up返

你宜家都仲係谷底

聽日飛邊

話時話矮妹咩status

都傷得幾多位下

下盤位唔太清楚，聽日幫你問
自己整可能會有問題，先試下熱敷先

再識過

你傷我心

舊金山

A380

唔好理佢

瞓著咗啫 冇嘢嘅

O381

一陣佢又串柒柒㗎啦

愈美麗的東西我愈不可碰

呢排係咁聽離魂記

心死咗就唔會再跳動翻

好快就A381

我愛既女人飲醉左酒係我面前同佢鐘意既男仔示愛

唔好咒佢啦

雞…

隔住個芒已經心痛緊...

終有一日 就算全身血你都會爬返岀黎

朋友關係？

點解要咒我

無計
以前搵食太搏唔錫身挨傷左

依家我狂loop緊silent jealousy

好多傾傾下會鍾意左你，或者感覺太close
唔想

真正專家

高妹share下

高妹要搵Brett

X撚

因為法文我先會遇到佢，依家亦變左我最大既傷口

咩朋友關係？我同佢好似朋友都不如....我唔夠膽同佢講野

放手啦巴打

I know that feel

係呀....我最鐘意既band

我前幾個月都同自己講要放棄

We are X !!!

hongkonger?
遇過個西班牙仔同土耳其仔 好撚煩 唉

咁呀

睇下佢哋啲劇啦

其實我再去愛惜你又有何用 ?

有無睇Yoshiki

咁好簡單姐
你真係放手咪得囉

我真係好掛住你呀...好想同你係返埋一齊...

無不過我聽講有人走去鳩叫We are X 比人屌

試過喇 不過隔幾日又會諗番佢

什麼我都有預感

拎得起 放得低

仲有無聯絡

I know that feel.... 加油呀巴打！一齊撐住！

傷過佢，係咁鬧我...

知自己仆街嚟

係，然後佢去左外國話放唔低個ex要搵返佢
佢仲話過我點解唔比啲時間佢諗清楚
其實我已經無逼佢，平時都係佢搵我
我心諗，姐係當我係兵啦
邊個會鐘意做後備
我唔後悔同佢斷絕來往
我只係覺得呢段關係係一個遺憾
好多野都好夾（其實都係嗰啲）

難道這次我抱緊你未必落空

點樣傷

move on

唔知有冇講過
以前鍾意過個男仔十二年
佢有一日同我講佢搵左個男朋友

好似未聽講

有，好sad

我前男朋友又係好鍾意鬧我

你有冇講粗口 同有冇道歉先？

咁應該係我無追po

Okay la. 反正遺憾已經越來越多

算鳩數啦巴打
似返個男人啦

你可以選擇唔去搵佢

大把傻閪女人叫

梁靜茹把聲真係好正

用左幾日去接受 依家同佢仲係好好朋友

gay

香港睇show就算把啦

有無人可以同我講生日快樂

個個都識接
好開心

幾左 gay ?

生日快樂

夜夜夜夜

見過高質嘅就開始對低質嘅無興趣
搞搞下就開始覺得好似搵唔到合眼緣嘅人
然後有時候就覺得單身仲好

生日快樂
巴打今年幾歲

係

害怕悲劇重演
我的命中命中
越美麗的東西
我越不可碰

你知我公司好多hehe
上次同個同事傾計 佢（男）時嘅男朋友為咗佢同拍拖四年嘅女朋友分手兼悔婚
如果我係個女仔我諗我會頂唔順自殺

其實算過得去
都無咩大合唱鳩叫個d
我講個d都係開show前
開show中係零零舍舍一個

對於你自己輸左俾個男人
有乜感受 ?

生日快樂 年年有今日

啱啱入到賭場

不嬲都係咁架啦
唔通搵唔到都是但搵個咩

咁樣輸都唔知可以點反應

王菲把聲靚到後無來者
其實janice都算既

如果冇開始都okay 嘅 但係十二年

21歲
仲好年輕

然後唔知由幾時開始
你就會覺得自己開始老

Chocolate ice 好好聽

好似好浪費時間 brett是咪名校

張信哲把聲

22歲已自覺老

唉

生日快樂, 第一件事去學車

我20已經覺得老

祝福佢

會唔會太快呀BB

咁上下 我中6已經開始講老 講左幾年

總會搵到下一個嘅，可以灰但唔可以死

地區band 1

25 仲覺得好young

啱啱老母問多唔多人祝我生日快樂 宜家可以講有3個

但係悔婚真係 好撚hurt

心態嘅問題

我都係心老過身

而家無晒事啦？

唔是掛
22仲好後生喎

好年輕呀你哋

我好長情
途中係有其他人令我有興趣
但係都係鍾意佢

屌你啦20

表示中2,3開始已經望住身邊班傻仔 心諗你地做乜9
一路諗到POLY

明白架

可能你真係要增加下自己吸引力啦

我呢種人應該40歲都唔認老

假使當初可以為了你，忘了愛所有人

冇 男朋友都知
我睇得好開

單戀都12年

咩事無朋友呀巴打
21歲應該點都有啲同學仔架喎

諗起唔知幾先有得睇番達哥就苦惱到訓唔著

其實係習慣多過愛

2字就已經係老 代表我就快無得做學生

唔認都係老

男人愈老愈升值 女人愈老愈眨值 21歲點夠啲16歲ptgf鬥

聽講女人 20歲開始就會開始變老

分開手去追尋

你再講我就驚啦又

將自己同啲雞比姐係點

其實 ptgf 係咪真係咁多人去搵架 ?
我覺得成件事好 on9

足可擁抱千萬人

好想返去17歲

你聽佢講啦
16歲乜柒都唔識
當然佢講到當雞叫又唔同

我想返去十一歲

大學得啲hi bye fd

講叫雞你有經驗

十一歲未升中

我都想返去 17歲

我想返中1

我凈返兩三個

中學果班已經無再 聯絡啦?

唔緊要啦我做你朋友
我叫小狗

我想話我飛咗五年
仲有同事覺得我24,25

大家用SKII 啦真係

agger
D靚妹仔無乜吸引力

有段不堪回首既過去
人生好似中空左4-5年咁

預埋我ok?
中小學一個都無剩

覆左啦 佢真係唔知

一眨眼就黎到今日咁

即使天空海闊沒有愛

同靚妹相處過
真係唔識溝通，嘜撚都放上網

望住子瑜18歲就事業有成 而我21歲就

個個話我咁細個唔好用sk2嗰啲
係個樣細啫
但事實上20

無讀大學
大專基本 1個都無
又或者 1個
中學有大約 6個 keep 到

返工同事有 4~5個真心
高登連登 大量

你用咗我嗰句？

想入來傾計

每人都有的...

好唔知點咁 暗戀既個個女仔完全估唔到佢心入面諗咩

原來你咁老架啦姐姐

但 sk2 真係好用咩?

比返啲暖你

你都鐘意洋腸嫁？

咁係你廢

唔好估，越估越痛苦

重係2頭重想點
之後十年會過得好快

我17歲嗰時好肥 唔想
其實我覺得而家好好

狗哥，好榮幸生日識到你

入黎啦巴打

凍慣

德法撚

可愛人地都鍾意你但唔識講啫

20歲開始嫌老
30歲就要幫你搵定墳墓

認真講句，把口up下好啦
人人都會大架啦
成日諗以前

暗戀
好耐無聽過呢個字

講多少少才

我想返去23歲，中中間間都幾爽

20真係早25差唔多

記得呀

中1 可以由初戀重新黎過 首先玩鳩返條初戀先

事關我有段時間真係廢左

田田

同屋企人吵交，冷戰咗十日
就快DSE 冇屋企人支持
好灰

佢有展示過好感比我 但我知佢岩岩同ex分手無耐 三個月到 我唔敢踏出多一步 怕佢仲掛住前度

20用咩最好

我初戀已經中七

仲有呢到班癲佬
個個都痴線架佢地
得我正常

好尷尬呀

你都怕 仲點比到安全感佢
幫你收定皮先

同屋企人邊有隔夜仇

你幾歲？

好少事啦，屋企人都係人，做好自己就算

Btw 我有得攞港鐵啲小恩小惠 生日獎

就二十

你溫書你考試
其實可以同屋企人無乜大關係

我當年都係日日自己出去溫書
9點出夜晚10點幾先返
有一日姑姐鬧我日日唔溫書
屌

HI A0巴打

嚇得我 以為你係佢

同意，比位你入緊係入啦
有咩好驚，佢都唔驚比人話帽人啦

好sad 原來你咁老
我26開始用 skin condition 就停留咗係26歲

我嚟緊32

只能遠離一生中最愛既女人 從此唔再聯絡 斷絕同佢有關既一切先唔會刺激到自己 每次知道佢近況都近乎崩潰 試過翻翻下工喺廁所喊咗成個鐘 好想放曬全年既大假再散心旅遊

男人老狗邊有咁多野驚架
多啲搵佢
諗下方面點表現你自己好過啦

途中有人追 但係真係最鍾意佢
佢連同人做朋友都好嚴格 冇一個人留到係佢身邊多過五年
我留左十三年
知己

宜家有啲咁既野架咩
第一次聽

我初戀19歲

神

20真係用咩都得

我覺得防曬好重要 一定要搽

我覺得我依家好似英劇嗰Sherlock咁逼到自己要鐵石心腸
其實係收埋晒所有記憶同負能量

冬天冇搽

姐姐

放心啦我唔會歧視你架
家有一老如有一寶

今日心情差 藍剔左佢三次 佢都主動搵返我
但今日見佢打左段野 意思係忘記舊愛 但我見佢ig名 仲有ex既名係到 。。。

咩嚟 係唔係之前定果幾日生日有得免費搭車嘅優惠？

即刻搽先

17

同時鍾意緊27姐姐同21妹妹

鍾無艷同我出黎

我屌 有無人開解下我

咁樣做真係好咩?
總有爆既一日
我話既

冇所謂啦佢都開心 我又唔係愛一個人就要拍拖
何況改變唔到佢鍾意啲咩
如果同左佢一齊就冇今日依個係我身邊嘅人

搽返 因為我好多同學仔 都係一過25就岀雀斑

不過而家可以打嘅

我凈係想早啲準備
等我唔使行條咁辛苦嘅路

$50 MTR shop
$20 美心西餅
一日通(一個月內月)

揀妹妹

..........
我可唔可以屌你 ?
又或者咁問你受唔受得屌架 ?

好幸福有得揀

皮膚勁乾
眼底已經有紋

好女仔黎架

緊係知會爆，但係處理唔到
開左個頭好難返轉頭

遲左一年啦你已經

得閒記得孝敬下我

點會唔辛苦呀
睇下遲黎定早黎

溝妹妹啦

好撚攰 頂唔順 訓先
1001記得開po

講下你個故事先啦

都可能係
我小一到小六都同佢同班，佢中學去咗外國，每次返黎都只會見我

盡情屌 求屌醒

發緊夢個陣就揀
都係睇邊個機會大啫

姊妹一齊上

我初戀仲未出現

個女仔無啦啦近幾日成日已讀不回又hea回

我覺得你好快會後悔
利申：過來人

點解你地唔咁話我

都幾好呀
生日請你食個餅咁
好過無

即係點

回返上個post先

話說我傷過佢，之後分開咗
今日又同佢sd msg
好想追返佢
佢同我講 佢大個啦 唔想再玩...
事實我係細過佢

佢就三十歲 我好驚有一日會聽到佢有男朋友結婚既消息

我知道要追返佢，令佢信任返我好有難度...
但 我都想試下

但我唔知可以做咩，失去左信任...

我知道佢係好心軟既人，但依家佢講每一句都係插針咁，一講到 佢大了 唔想再玩，我就爆喊出黎...除左自己錯，我都唔知可以講咩....

眼真係好難搞

我都係

第一次拍拖17（唔係好想叫初戀 ）
真係初戀就19

唔好用傷害人嘅方法去話比人聽你鐘意佢
咁樣只會產生誤會同令雙方都受傷

因為你ON9

我鍾意嗰啲國家想知佢地嘅野
愛情就隨緣
我好鍾意香港男仔

你宜家個情況就係
日日著完啲衫唔洗唔摺，塞入個衣櫃
扮無事發生

咁你明知會爆既
不過乖乖地拎出黎摺返好啦

Brett似名校jj

下次買啲冬菇俾你
送禮多都送冬菇，好似係

暫時冇人細過我初戀

我都想，知易行難呀
我未知點處理惟有堆係度

分手了，我講，但佢無挽留

慾縱慾摛

岩呀
有咩就直接講

分左就分左啦，最多得閑詛咒下佢

有錢女

想問下大家係咪過左中學就好少有暗戀幾年既經歷

分手原因 ? 帽事嘅

學生妹

我因為咁，成功為自己整左人生最大嘅遺憾

放心喎，我上年臨到試場先醒起成個大TOPIC唔記得左溫都冇事

從來都冇暗戀幾年

多謝各位屌我😞

中學之後生活節奏加速左
難啲有幾年

留個靚名

仲唔去搵返人？記住珍惜佢呀

中學冇暗戀過

唉

喂呀叔
人地都主動搵你，你唔覆佢都追埋黎
文又暗示佢要忘記過去既野

你條仆街陷家產係到做乜撚野 ? 扮神探呀 ?
係到捉埋呢無鳩謂既小地方
之後自己一個人唔知係到做緊乜鳩 ?

照下鏡啦，你宜家人唔似人鬼唔似鬼咁
人地個女仔係到等緊你呀
你條友仲係到碌柒咁坐係到

暗戀三個月追到個男仔
今時今日兩個禮拜就一齊 無哂曖昧

無第3者
只係覺得大家都好辛苦

我幫你實現佢

時代唔同

十二年中佢鍾意過好多個 仲會同我講
我都唔知點解我咁好耐性

分開左幾耐呀你地?

上到連登都無存在感...

可能有新對象揾佢啦

半年左右啦

屌你答完無視

普通學校

玩完啦

我有fd係高登識男朋友 見面原來係大肥佬 不過已經一齊左5年

無架
其實都係慢慢咁講自己既野出黎
盡量去放開自己
過程之中其實你已經幫緊你自己

反省左先，唔好急住做啲咩，如果唔係結果唔會有分別

咁你唔開心啲乜 ?

想聽多d

嗰肥佬好幸福
這些機會……

我都想有錢幫返我老豆
畢左業啦仲學生妹

好耐無見

講係有講，但係無咩用，可能我份人又比較執著
始終都係放唔低

一齊左就梗係無曖昧架啦
但仲可以有其他野既

好 多謝你 約佢呢兩個星期出黎講清楚佢 多謝各位屌我

加油呀！
記得賽後報告

深夜小狗 矮妹 早抖 聽日全家過澳門

咁我又想問下
其實你曾經做錯過既係咩呢 ?

唔老 但係都大啦

我想要花膠

公公啱啱走左

個post唔好改名😂怕搵唔返

邊度大

R.I.P

反而係高登識親既人
好多都正正常常

我覺得你呢個比喻好正

原來個關係已經去到咁差
佢仲話知我想講好耐

但係我以前一直都係想挽留段感情而唔係放棄

我知道講分手果個無權去講自己唔開心
但係其實自己都好唔捨得

可以話我犯賤，但我其實仲好鐘意佢

Rest In Peace

毛孔大

咁當然唔會係一講完，第二日即刻見效啦
食藥咩
慢慢黎啦

但唔講真心更壞

食唔食杯麵好

終於收工番到屋企啦
仆街攰撚到我

有經驗 我地陪你

你咁講一講，好肚餓

早抖
我想食葡撻

冇經驗
但我陪你

rip
公公好錫你架 ?

jer啊

我諗起我有個朋友試過收到椰菜花做畢業禮物
佢放左係最底嘅櫃唔記得左
過左一排發mo臭到方圓十里都聞到

得泥膠
頂住檔先

佢地成日改到on99

有jer絲打

得呢啲

你係咪都要開始摺下衫

傾咁耐 原來有仔約佢出街 問我點 屌你老母我究竟係度做緊乜撚野阿！！！！！！

唔開心佢冇挽留

我地陪你，rip

有興趣？俾我做1

好撚sad

嬴到開巷

留黎做咩？

咁我又可唔可以問下你地覺得大家唔夾既地方係邊呀?

可能宜家都已經結束左
但俾少少時間自己沉澱下，反省下
我覺得幾重要

佢問你係想試你咩反應
真心

痴撚線
會唔會係放入櫃

我不會犧牲我的菊花

咁矛盾又要分又想人留

都係嗰句
用傷害人嘅方式去話比人聽你愛佢真係好傻

有第二個女仔追我
果陣同ex又出現問題
所以分手
盡情屌我啦

佢明知我對佢有野啦 懷疑人生

我依家冷靜到好唔似自己

唔開心既係估唔到佢已經好似放棄左好耐咁

其實我要求唔多⋯ 我都係想一星期見一次姐
點解每次放假都話有野做 唔通真係連兩三個鐘抽出黎食個飯都唔得？

唔好話我星座撚
水瓶好撚麻煩

Hea 覆啦
是但啦鍾意啦
遊玩時開心一點不必掛著我

咁你分完同左另一個一齊，又散左？

唔好

連夢裡也覺得快樂難求

唔發癲既你

搵你條仔啦 夜啦

有咩令你覺得你唔應該冷靜？

一定唔可以 如果想溝反佢

你個名

係

我仲要係ex度搬返成個衣櫃嘅衫返屋企

兒童園

咁都無咩野姐
我都試過，一齊返唔再錯就得

無啦？得呢啲咋 ?

隔左幾個鐘都無係到屌
我懷疑呢個人唔係你黎

花生友

我話你鍾意啦 睇你自己咩心態 我仲要扮無野 屌 好傷心

佢有咩咁忙先 ?
其實人人都係得 24小時
如果連最重要既人都分配唔到少少時間出黎
咁田拍拖

我諗我飛完應該搵唔返你哋

唉.....唔知點講
Btw 你都做左啦

連淚光都光不過黑夜盡頭

真係唔明點解好鐘意都要分手？

同佢講
下，點解唔同我去呀
積極進攻

冇 只係通常我冷靜嗰一面只會係認真嗰陣表現出黎
今日好似冇咁嘅必要

call van 啦
有心去處理好快搞掂溫

好想佢直接block撚佐我算啦 俾我去死啦

佢同朋友出左去

狗狗

佢依經block 左我

唔使理我啦 巴打
可以聽下范逸臣嘅 愛人放火

其實一直以黎同佢都好少機會見面
通常都係whatsapp多 傾電話又愈黎愈少

佢份工可能今日先知後日番工定放假
今個月有幾次放假都咁岩同我同一日
但佢都話有野做好忙
因為咁樣同佢鬧過好幾次交，覺得少少時間都拎唔到出黎見我咁

大家都係香港，一星期要見幾個鐘，喱個要求好高咩？

你今日唔認真咩？

唔怪得唔發癲
但你條仔個個女性朋友點？

咁好簡單姐
為左我地唔好飛

如果我有多一張船飛
你會唔會同我一齊走?

佢一同我講有人約佢個下 已經跌佐落谷底 個腦停佐係度

我都試過

努力過都覺得大家性格配合到
一齊只會更辛苦

我真係好鐘意你地
係我做錯決定

今日唔洗做 assignment 咩

有必要咩?

This is gay

但要走總要飛，道別不可再等你

this is sparta

冇 由佢

寫字

會呀 記得帶冬菇

屌 但係唔可以唔返 一射要射八日

天與地

真心？佢唔 承諾你咩？

鐘意同相處，兩回事

今晚有酒局
聽晚寫，多多都寫

我應唔應該再搵佢

My love my fate you will fade away

而家兜返 話要諗就同我去啦不如

認唔認真好死嘅姐
隨口廢噏都可以係認真
唔需要刻意安排自己

斬纜

咁我覺得你分手呢個決定都唔係錯喎

明顯係你同其他事件上面
有比你更重要既事情，優先度比你高
就算好多日無見過面都可以因此而放棄你
咁樣一齊都好無謂

有次佢同我講話番工，但隔幾日就比我發現佢好耐無放過假，佢先話有日放假但有野做所以無同我講 咁岩果日咁岩我又係放假既⋯⋯

之後有日佢又話夜晚約左朋友，我問佢咁下晝出黎食個下午茶好唔好，佢又話唔想⋯⋯

自私飲 btw 見完女朋友有冇啪啪啪

所以咪冷靜唔到囉

好想唱歌

冇啦，今晚睇drama啊

所以你俾唔返信心佢
佢覺得你唔會因此而改過 ?

真心覺得都唔係太錯姐

我直接話我要訓啦 跟住走上黎呻

定係有第二個？

可能佢先係第二個

我知你想既

射8日腳都軟埋

去邊呀其實我好似無睇到

咁樣唔得架仔，做人（特別係溝女）要積極啲
大膽進取，但係要心細，唔好做左兵都唔知

做緊

話你瞓唔著 想約你 鍾意你

可能佢都係想試下你

我覺得我係習慣性去諗起佢

的確係
相愛容易
相處難

我梗係想

我都會諗起ex

俾你冷靜下先啦
宜家搵都無用

你都講唔到野

我都試過

努力過都覺得大家性格配合到
一齊只會更辛苦[/quote]

真係咁難？

酒店

冇時間 呢排有野忙

有 但係佢有佢自由 我叫佢唔洗
佢已經係啲好好交帶嘅人
同埋 時間尚早

我係好鐘意佢，可以既話我想同佢行得更遠⋯

但係近幾日覺得大家價值觀愈黎愈遠，好似點樣講、點樣做都番唔到轉頭咁⋯

唔射八日就要standby 我唔想
我去San fran
好多印度佬

咁你真係算幾冷靜

有時間上連登

認同

可能係

岩架啦分手啦

呢啲人仲未知道咩野叫做拍拖

篤手機好少野姐

唱啦
我都想知

眼光放遠左喎
抵請我食飯

睇 drama 有無手多

冇啦
認真睇架

心不在焉 個種感覺

嘈到人，聽日先唱到

聖誕、倒數無見面我都算啦
但係我至不過唔想半個月都見唔到一次
明明大家都係香港 但就好似隔左好遠咁⋯

其實你讀咩唔記得左
係咪 art 相關

屌想訓先黎有蚊

係唔想做野就點都唔做架啦

咁又過份咗喎
佢做咩㗎先？

價值觀有咩唔同？

訓先，做到炆，正仆街要做咁撚多，浪費我d時間

真係好難

難在有啲野唔係你1個人可以控制到
你可以控制到自己既行為反應
咁對方呢 ?
對方既想法呢 ?

依幾日過得太頹廢
可能個腦自己調節返去個冷靜MODE

BBA 非吹水科

尊重個女朋友

唔知呢

早抖，我都訓

輸左波

咁同佢出去唔會玩手機既

戒啦

多印度佬會唔會好危險架

好老實，好似我初頭拍拖咁，乜都唔識，剩係識搵朋友，冷落左女朋友都唔知

無啦啦比人捉左去掟鏢

我係佢第5個

利申番我地係hehe

佢做緊其他野
但係心不在焉咁望住你

其實一早識 而且一直除左屋企嘅唔開心 冇咩可以纏繞我好耐 只係嗰一刻會衝動
但自問對男朋友唔會唔人道

好似佢啲朋友定唔知咩興趣仲緊要過你咁

不被重視既感覺

其實我ex前日問我幾時放大假
尋日話佢想去日本dry浸溫泉，如果就到大假，而我又唔介意dry浸溫泉好悶 佢話佢想我去

點呀？想復合？定鳩痕？

我應該點做好

佢做帶團果d，但係聖誕新年佢都係香港

早抖bb

鳩痕，一定係，利申：試過

鏢吧？

because you're on9

between tmr add oil

要冷靜先瞓得好㗎 唔好炆

bull !!!

有鏢掟既酒吧叫咩？

triple 20

做個朋友，好鍾意識HEHE

清吧掛好耐無出去飲過酒

屌 比人搵一搵就7頁

其實 hehe 都無乜所謂
我個人唔反對
雖然我唔係

如果係咁既話其實佢唔會唔識拍拖架喎
而係佢明知道咁樣你會唔開心都仲會咁樣做
即做佢其實都唔係真做好鍾意你

我真係唔識分

唔危險嘅 臭啲囉

強姦國

佢係一個臥室

其實係我覺得我係佢身邊好可有可無咁

之前同佢plan左下個月去大阪旅行，book埋酒店，
但上個星期佢先同我講果排有團包團要佢帶
今日仲要分埋手

而家我要自己去住間queen size既雙人床

你想唔想同佢一齊返先

你答應左去到埋牙就砌架啦

點先戒到習慣性想起一個人
心理專家

. > *>。>o>0>O

好

臥底

都係酒吧

呢樣野冇得搞架wo
我係由佢諗起就諗起，慢慢就冇所謂

諗起周星馳 做學警要通櫃

有無食過佢地啲咖哩係咪真係好好食

有幾個hehe friend
幾好相處

比哂錢先黎搞啲咁既野

我係覺得諗起佢好煩

你愈特登想唔諗 你意識就覺得單野愈重要

我都諗住由佢沉

姐係順其自然？

我都唔知分手係咪好既選擇

我禽晚諗左好耐，繼續落去佢會唔會好辛苦
因為我覺得連放假都唔同我講 要避開咁
佢可能覺得好煩成日都要話見佢咁

55

算死草麻雀枱

屌 杜汶澤

做下其他野分下心囉
又或者諗下我

彌敦道9號

一開始我都覺得煩，已經慣左

我要做1

林巴又無視我

想一齊返 但可唔可以分一房

但我最怕佢會揀啲我唔得嘅日子
就咁叫我幫佢岀一折機票佢自己去
我會叫佢食屎

下，有咩

其實係
要諗就由佢諗

唔好太過迫自己
但都唔好主動去做啲會令自己諗起佢既野

好相處又點
At least 我唔係一個好相處既人

算啦 順其自然啦
下個更可愛

gpa爛到仆街完全瞓唔到

算啦宜家唔分都分左

我覺得呢個都係一個好既決定

問下有無朋友陪你旅行啦

四眼仔拎雙刀收陀地
你知唔知邊套

冇錯

要去遊客區 岀過去兩次 都係跟叉姐岀
安全

喜劇之王

你個名令我覺得我地係知音

想一齊返咁當初又咩原因會分開既?

同朋友去都無理由住queen size

我啲成績都幾爛

係 我鍾意 butter chicken cheese naan 加masala tees

今晚慶功！
食牛雜！

我2.幾

喜劇之王？

有無得換返房呀

Asso 2.幾

華盛頓冇左個鼻

Masala 好飲呀

上環有間飲茶既鋪頭
佢會真係用 10分鐘慢慢煮杯 Masala 俾你飲
好正

我驚格都唔合

雷雨

咖哩

因為本人夜訓又唔健康仲成日係張床度玩電話。 同埋因為本人俾太多佢唔鍾意

熟喎巴打

中學開始暗戀 而家已經13年

咁岩睇過姐

屌我地係咪同一間公司架

放手

正嘅masala 係慢慢甜岀嚟 唔係死甜

老閪都博命床上搖
你話黎多q 我鳩未軟

相認

訓導主任

禪院鐘聲

佢個名 我無辦法唔接落去

Dllm我2都唔撚過
第一年已經搞到咁
我覺得人生已經玩撚完

屌，逃學威龍都唔識就仆街啦

我係垃圾ground staff

中醫巴
我失戀有冇得醫

冇留意

.........
咩理由黎架

我是飛雞呀

我係廢青

七世惡人 七世雞 七世乞兒

幾時帶我去飲

係柒頭巴

我係IT狗

你 up乜鳩

濟公囉

一世一網業？

唱淫歌邊個夠我勁

雪菇七友

七個小矮人
一齊同床訓。。。

激光中

你班痴線佬

要check load就搵我啦

半夜唱淫歌

癡癡呆呆坐埋一台

可能佢後悔到而家。而家先知道我好太遲啦

定係純粹叫我出張機票咋 無謂令到自己開心完又跌返去地獄

精加卵就等於我
我與精再加上你

呢d叫博學多才

好似重有首女校男生

如果可以咁理性就好

好呀 多謝 你land定air

短過鳩毛嗰首點唱

一切都係ff

好撚是好奇

唔通日頭先唱咩

我淨係識 似馬嬲粗既柒

你係咪因航
我兩邊走架

我ok

你ok 我唔ok

試過同frd係街大聲唱

我唔知自己做梗咩

我用黑金剛 將你來鎖

試過 個感覺好撚正

如果係咁我建議你唔好咁大期望啦
一陣食完你張機票再食埋你

拍拍屁股走人

摔碟？

好似幾爽

但我想復合

係用乒乓波塞入你個籮

成班癲左

好似漫無目的咁 可能係因為佢未返屋企

完全無理會其他人
個種感覺好free

等 寂寞到夜深

實係架啦

咁多人唔搵搵個 ex

成班凍到痴左線

圍爐取暖

飲緊酒唔凍

又1001

晏啲出去鳩行下
出面又黑又凍又靜嗰種感覺令人冷靜好多

飲完酒關節仲痛

你唔想亂諗野姐

你痛風啊？

我嗰年代仲係air完先岀land

利申 CA team嘅

直情唔想諗野 太操勞

中醫巴 又出黎搵客
失戀點醫
你爭係比話叫雞指南

無長腿 矮真係好慘

叫雞沉船咪ok

老處慘啲

有腳又點

如果我唔去嘅話呢我一定唔會出機票俾佢嘅。如果去嘅話呢就會兩間房，如果佢比酒店錢咁我就可以幫佢出埋個張機票錢

兩間房都啪得，孤男寡女既野

係呀前幾日仲喺度鬧我生活規律跟住再隔幾日呢就問我幾時放大假到琴日呢就問我一唔一齊去日本浸溫泉

以前好多時失蹤成日
依家有佢又驚會嚇親佢

你方你忍得住咩

我mutil左架啦
CA Team好耐下啦喎

一個鳩痕 一個閪痕

呼風喚雨 即刻有仔 嫁得...

你覺得嫁就淨係同你對腳有幾正有關？

咁佢又真係冇朋友嘅,佢為一個朋友就係生意嘅嘅，[black][/black]

係咪要拒絕左佢呢，其實我有識第二個男仔架，發展緊架, 但唔知點解個心都仲係掛住過ex

唔好 FF 咁多啦
壞腦架

矮妹真係慘啲 160都無 身型唔靚

你都未放低，講咩

bitch
發展緊都仲想同個 ex 出去扑野

大把人鍾意矮妹

身型靚唔靚同身高無關

又曝露年齡

有無人唔傷心 有無人好想訓(13)

thx

你係轉去做crew? 我都想

屌 我忍到㗎應該

屌
應該

哦，哈哈哈

你哋屌我啦

不了

潛陣先

我走咗七年再入返去

咁我唯有話唔得閒啦

狼虎之年

咁都好耐下

我會㗎喇

.

1001

no people

被偷走的五年

多謝你地

柯尿玩賓周

,